數學題 媽媽今年24歲 兒子是媽媽的三分之一

請問爸爸要坐到幾時

有請各位出招

下個月23號會出黎